Topick依個陷家產偽媒體，依家黨安監控碼都推埋

依間仆街野掛住媒體新聞果名
日撚日係度作故仔
貼兩張劇照係度呃like
根本已經唔再係媒體 只淪為一間同每日頭條一樣既內容農場

依家仲助紂為虐 幫安心上路賣埋廣告

我一睇followers原來有成百萬
包括我自己唔少fb都有follow 我相信亦有唔少有
如果放任依間野 遺害一定俾TVB更深

Unfollow Topick 刻不容緩

經濟日報你expect d咩

好多人唔知topick=hket
依家佢有一百萬follower
你同我身邊都有二十幾三十人follow
唔好睇少依間野

佢掛住新聞個名 寫d乜鳩婆熄糾粉好多港女睇到好投入

topick同hk01
仲有咩巴士報真係好多港豬日日睇

push

你而家先知佢係721 白衣人亂局石鏡泉既經濟日報既咩